睇見連登仔匹夫之勇意氣用事，老衲深信香港一定死撚緊

old news